真係估唔到，達子連12碼都唔入🙈

出黎做咩嫁 黑氣石

呢個射手一定可以取代到哥斯達

包越位

施丹好sick ball，放達占丹比前中後4個後備，尋晚on76唔敢出james，今晚達仔又射失12碼

Courtois is one of the best players to kick a penalty. If you have a player that shows you during training to be one of the best, you pick him to shoot a penalty.

‘Don’t forget also that Morata is a forward and he did the same.’

真正比賽點同

Morata射先過高圖，可能冇咁大壓力已經入左，搵法比雷斯射2,3輪好過啦，Morata始終新兵

華維迪好sick ball，hold住華美倫幫隊波吸傷，複製緊安歷基歐聯個季，今季巴塞3冠無走雞

8千萬前鋒，射球12碼都要考慮埋射第幾輪減輕佢壓力
返皇馬B隊練多幾年先啦
祖記係佢身上收返3千萬掩住咀笑
皇馬收8千萬直頭笑爆咀

Agger 一個頂級前鋒冇理由喺個飛機盃 射十二碼都要講壓力

咁佢究竟係咪頂級前鋒？

係勁既一早係鍠有正選啦
拖舟一早知佢咩料

一個後備有人用6000萬鎊買點會唔賣

係皇馬有條咁強既中場back up住 正正常常一個前鋒都入到咁上下波啦
根本拖舟特登水人買

咁想問下點解宇宙最強賓周馬入波仲少過佢

賓周馬根本就係造波俾c朗爲主 自己都無咩爭勝心
拖舟應該睇得出依點所以先用賓周馬
如果出morata同c朗同場只會兩個係度搶食

賓斯馬同皇馬中場一齊backup牙朗bale isco阿辛

我覺得isco都係做back up多
成隊皇馬根本就圍住c朗踢

熱身賽一無左牙朗廢到

JAMES傷左

咁想問下點解宇宙最強賓周馬西甲助攻同佢一樣

因為宇宙最強都係廢

贏左就唔好燈啦拜託